lg g6+入唔入得過

z5p 準備打柴，唔想再用sony，新機太樣衰 mon又柒
我見g6幾平，其實o唔ok?

唔太慣 iphone，唔考慮住

其實都ok 見到g6都有幾多好評 但佢仲係用緊上代u s821 呢樣就差少少 同埋其實g6+係顏色唔同左少少 同埋多64gb? 點解唔買返g6 仲抵屌 btw 筆直鬆啲可以買v30/ htc u11+ 都唔錯

其實我都係想入g6多啲，同埋我其實應該唔會用電話打機 粒u應該問題不大？會唔會好食電呢
v30個背太醜樣

女朋友 老豆都用g6 好似唔錯

講真等v30+/u11+
835慳電咁多

我部g6青機窒

我部g6打機窒

可能部機係先達俾人換晒料

唔打機835都好用過821太多，821食電好多，而且流暢度會有分別。

咁比起810呢？ z5p速度其實我尚算接受到

821快好多，我平時打機都無問題

on screen time可以有幾多？ 而家我z5p 四個鐘就唔得了

我部G6都係咁,唔係話好窒但總有D FRAMES DROP
G5反而無問題,完全唔知點解會咁.

整體速度無問題,電都可以,樣樣中規中距以上唔算差
而早期G6水貨曾經低見2900蚊左右係絕對超值,但如果兒家用成4K鬆入G6+,就好似OVERPRICES,勸你簡番部835既機,細鋪罪大部XZ1同S8都係4000頭

g6算啦
g6 plus多幾隻色姐

xzp

如果g系列我打算g6 唔要plus啦，
sony 就覺得佢嘅mon發色好古怪，同埋xzp 太大舊…比例好怪
samsung永不錄用
所以煩惱緊 平平哋入部g6好唔好

要換就v30啦 我部g6愈用愈慢

坦白講G6+係垃圾嚟 以舊扮新
唔介意買中國品牌不妨考慮OnePlus 5/5T

我都等緊聖誕
睇下到時G6仲有無得平

睇你有無上台QUOTA,sunmobile做緊$3398,呢個價我覺得ok,去到尾我都係會建議你買xz1算.821唔係差,對你講應該唔會話有種唔夠用既感覺.,只係835進步太多.

810辣殺，轉用835好好多

結果我走咗去sunmobile 上台價買咗，感覺幾好